賀錦麗公開宣傳共產主義好

距離總統大選日僅剩兩天，11月1日，民主黨副總統候選人賀錦麗（Kamala Harris）宣傳所謂「真正的平等」，露出了其共產主義意識形態的真面目。

賀錦麗在推特上發布了一段視頻，解釋了「平等」與「公平」之間的區別，並得出結論：平等對待意味著每個人都應該得到相同的金額。她認為，問題在於不是每個人都從同一個地方開始。因此，即使所有人現在都得到相同的金額，但是有人仍然要遠遠落在後面。

所以賀錦麗總結說：「平等的待遇意味著我們所有人最終都在同樣的地方。」也就是說，不管如何，她要求最後結果是一樣的。

眾議院共和黨會議主席莉茲·切尼（Liz Cheney）回應道，這聽起來就像馬克思（Karl Marx）一樣。她指的是出版了《共產黨宣言》的共產主義運動的重要人物馬克思。

「一個世紀的歷史表明了這條路的去向。」切尼補充說，「我們所有人都享有均等的機會，但是政府強制的平等結果是馬克思主義」。

賀錦麗充滿「希望」的平等也引起了一些社交媒體用戶的強烈反對。

一位網友評論說：「賀錦麗直到11月1日才公開宣傳共產主義。」另一位網友也說：「他們很無恥，現在才公開。」

在民主黨初選中，賀錦麗一直在宣傳共產主義，包括她對「綠色新政」的倡導以及對全民醫保的支持。2019年，賀錦麗被GovTrack網站評為「最左翼的」美國參議員，自從成為拜登的競選夥伴以來，她一直軟化自己的見解，試圖將自己包裝成溫和派。

呢個賤婦

終於出真面目

真係要睇撚住呢條女力架
黐撚線

Biden一死, 佢上位

內戰啦屌

美國佬自己受番囉 可以點 係要試下社會主義鐵拳先過癮

社會主義鐵拳。

馬乞兒
死咗仲要害人

班左膠玩撚爛美國

想拜登快啲死，等佢做女總統，到時好睇

哈耶克應該激到翻生
個trend同100年前完全一樣

佢叫美國人共產 佢老公係中國搵緊大錢
有幾左呀 睇過

共産主義係好理想化嘅好事
但事實話俾我地聽唔撚得
就係因為人有劣根性 貪錢貪權
根本去唔到頂層 無政府狀態
只會做成一個個極權政府

兩黨共識

中共就是正義

Biden 直頭俾佢控制喇

佢哋呢一代奶人民幣嘅人仲有好大嘅益處蓋過一切，受嘅只係往後嘅人

要走去火星先安全

兩黨共式

有無條tweet?

賀錦麗講呢句根本就唔係話要美國轉型到去共產主義，係連登仔信呢D咁既垃圾報道就唔好同佢地癲

後生一輩都有責任既咁多左翼

biden出黎都係幫佢選架啦，到正式上任之後應該會直接宣布老人癡呆落台，直接讓位俾西女人

左膠投個支持共產主義既八婆我真恭喜自己啊

唔少CCTOY話呢個女人好過拜登

黨員

身家又見唔見平均分

幾時係美國起集中營？

後一代咪就係抖音成長
睇火鍋大王嗰班戇鳩囉

中共endorsed

呢D左翼思想先岩白左口味

谷歌華爾街班友一定搬走,睇下微軟大麻佬會點

她認為，問題在於不是每個人都從同一個地方開始

同馬克思一樣,而馬克思認為要解決此一問題,就要消滅家庭

美利堅直轄市

快啲講定我是中国人呀吊好過

左膠: 我唔理, 總之我憎特朗普

要個個都一撚樣姐係要磨平所有人嘅菱角

等睇兒登仔唔識分中共同共產主義

同意，咁緊張把撚又唔係美帝子民又無票
平常心啦連登仔，拜登上台就唔要香港咩？侵贏香港即刻光復咩？
要努力嘅要做嘅邊個上台都要繼續，
自己屋企自己救
佢地選個共匪都係自己選擇，要受咪自己受返囉，食花生就夠啦嗌生嗌死真係好難睇，屌你老母香港人比返啲質素得唔得
美國大選問題一律建議冷眼旁觀

美國人一齊唱紅歌, 跳廣場舞

支持 美國應該有共產黨

年輕一代：抖音變智障加支拿宣傳
老一輩：人民幣

抵死
遲早俾中東恐怖分子嚟玩恐襲
左膠當道
德國如是

先唔理佢係咪咁嘅意思先
撐民主黨班左派追求普世價值
自由 民主 人人平等
自居世界警察
唔屌柒個極權政府不特止
仲要痴埋去 一齊玩
到底係咩邏輯

美國進步強大係靠自由市場經濟

係兩黨
但唔係民主黨同共和黨

又如何

共晒啲產俾黨員，中共咪係咁

應該幫佢忙宣揚一下佢既共產理念俾美國人知

就等同富有中國特色的社會主義一樣 語言偽術

可以共享女人

佢邊有癡埋去中共一齊玩？

我係中国人呀Hi！

政治正確真係會迫死人

條友本身就係二世祖黎
屋企一堆錢比佢洗

正正要消滅基督教傳統家庭價值。

美國大選係國際新聞就係因為唔單止美國人受返
成日一句自己香港自己救就乜撚柒都唔理咁打咩國際線啫

覺得美國大選自己係食花生嘅你真係堅弱智

好野 美國都要行共產

SOURCES?

NY CA班有錢人投晒拜登嘅準備共產未

美國特色社會主義新道路

左白嘅身家要同力架分享
但力架嘅身家依然係力架嘅

佢只係講緊呢張圖嘅concept
完全唔關共產主義事

白左抵撚死 條路自己揀 仆街唔好喊

人民幣又贏

中华人民共和国美利坚特别行政区

要搵elon musk

佢死佢賤啦

原片 請pin

姐係自己友就齊齊搵錢

唔撚理班真係窮既

大陸就係咁

已經係耳邊聽到個閪婆D笑聲

算啦 成班連登仔上曬腦

雖然佢係仆街
但係 中國共產主義 ≠ 共產主義

咪鳩up
post幾條link黎

仲有一幅係起牆買飛嘅justice

支美融合

其實加州已經受緊

佢真係以為女+黑人係ironman盔甲級數

都由競選討論到點票啦，無票、人唔係美國、一啲都唔影響美國利益嘅你嗌生嗌死完之後諗住點？好嬲？
討論係無問題嘅，點票都的確有疑點有問題，拜登上台係會含撚，大家一早知啦繼續散播絕望情緒係為乜？平常心啲得唔得？咪比美國人感受下囉
我唔係話唔關我地事，係心態要健康啲

黑猩猩賀錦麗人工係唔係同普通黑人一樣?

哈耶克， 我最中意既經濟同政治學家

呢張?

好事黎！大家一齊享受下！

班美國人睇嚟冇點留意呢啲

美國人自己揀

點解佢地唔可以入場睇game, 要靠企箱仔?

係你仲信共產主義work 姐

亞洲rip

讓位 做少4年架 緊係背後控制好
拜登4年>閪婆選4年 再連任4年
美國黑暗12年

你不如改名做犬儒啦

請試舉一個共產主義係掂？

槍權未收返仲未做到
等內戰啦

你搬得去邊

美國人要試吓社會主義先知驚

尾國人投佢地預L左，我都無眼睇

做又36唔做又36 正式降臨

咁可能俾biden老人癡呆住咁做足8年

Democrats已經係

我唔知啦無留意係咪搬去其他洲 好似德州咁

老鳳認同

現在冇得走呀，

睇死拜登隨時突然心臓病發死，之後民主黨強扶力架女做總統

而家搵拜登只係因為佢係明面既老屎忽，力架女本身年資太淺同無咩人望先要選住副總統先

共產係好，不過蘇聯，支那式同北泡式都係玩壞左

臭閪

4年都80 重點選連任

害死全世界
一個人遺害人間百幾年
唔死都冇用

支持攬炒香港死，你地都走唔甩

啱呀 呢個時代嘅美國人太安逸啦 係要受下教訓先得

我唔認為佢真面目係共產主義支持者.呢D只係講俾D左翼FF嘅說辭,從佢靠男人上位嘅手段就知佢肯定係支持帝國主義或者中國式社會主義嘅.

自保啦 讓子彈飛

咁先好控制，到時可以見到佢老人癡呆住咁係台上一路演講一路失禁

已經受緊，武肺已經搞到佢地損手爛腳，不過仲係只識屌侵

支共共產=讓領導先富起來

共產主義根本係無撚人性 由蘇聯到而家中國同北韓都未撚醒
咪試下用共產主義方式管理美國囉 白色垃圾

支那 北泡
幾時有真共產過

真共產要靠AI冇感情先做到真正公平分配
但人類既生活會搞到仆哂街
頂唔順之後打杖

佢講明只做一任

不嬲成個美國選舉佢先係重磅炸彈。

廿年之後班後生仔既下一代就要好似香港90 00後咁

真嘅共產主義太過理想
冇可能實現到

其實枝疫苗可能就快出，到時民主黨又會邀功
希望搞多兩三年先出，都唔好益佢

你這個問題就係共和黨現在個班新進黑人黨員屌七民主黨上位派嘅野

equal outcome 都唔係共產主義?

座位唔係無限
分配正常靠起牆賣飛
球隊賺到錢 請到球星教練 場波會好睇左

無牆人人都睇得
即係要靠逼靠打架或者哂時間排隊
球隊又賺唔到錢
結果隊隊都係咁廢
去睇波不如自己落樓下打波好過

侵侵同佢團隊黎4年做既野 真係白做

Fuck you you fucking nigga Harris

全世界一齊陪葬

有人有正常反應好難得
但係我一諗到之後4年含撚咁過我就嬲嬲地，明明係美國佬智障反而係我地啲亞洲人第一個受害
唔嬲就假

我搵唔到錢就有人幫, 咁邊個會去搵錢
人工高會有錢買樓, 你食自己啦 & 我收入低就可以上公屋, 最後養左班咩人

日本 台灣 香港 奶晒野
越南見財化水

當全世界嘅人性尚存
共產永遠冇可能成功

Wow, what we want is equal opportunities, not equal outcomes. Communism is theft.

Outcomes should be based on the choices you've, and you should be the only one responsible.

If you study hard, its likely you can get an A in your test. Likewise if you've never studied your stuff then you are unlikely to achieve well in a test.

依家就好似你同我講唔撚洗讀啦，我就係exam board 我一定比5**你。
然後全部腦殘同啲精英一齊入港大讀醫。其他有腦既就比啲腦殘攞曬啲位。

根本違反人既心理

equal outcome 咪就做36唔做36囉

人地唔係黑人

中肯
成班外判商旨意美國真心好肉酸

拜登稱帝

中美一家親 美國都是我們中國的一部份!

強國連學校都上市賣股票,何來共產

無乜正常人想上連登㗎啦，連仔又唔搞五毛，on9仔又無獨立思考鐘意跟風討論，又唔Fact check，有啲野idea好但落到連登好似搞到小學生project咁，我都係等緊新討論區就走㗎啦

美國特色社會主義

到時d拜登醜聞就會忽然浮晒上黎然後直接彈劾

仲有邊間中小學無用過呢張圖?香港係唔係共產主義?

點解成個熱門都係 fake news 呀，屌

睇佢入面條片啦

socialism 唔明

理撚得佢
照屌佢Nigga bitch

遲d 黃種人捉晒d 白人囡囡女女女

唔扮喇
連登dem狗準備迎接共產主義

收錢就有
受唔受佢一齊玩就未知

亂估: 係有錢有優勢嘅人度攞走資源去分配, 但實際弱勢窮嗰班冇因此受惠

其實公平/平等唔係大問題（尤其對於無乜錢嘅我，就更加係好處），最大嘅問題係獨裁同無咗自由，唔好放錯重點。

左膠求仁得仁

愛侵力煽動香港人屌美國副總統

咁你調返轉頭講

equal opportunity咪連登仔最鍾意講既
窮人含撚囉

連登dem:呂秀蓮係fake news

美國總統大選川普與拜登勝負尚未揭曉，前副總統呂秀蓮昨（4日）在政論節目指出，若拜登當選後在任期中突然失智，由副手賀錦麗接任總統，台灣會面臨很大危機。

呂秀蓮4日在政論節目《少康戰情室》中分析美國選情，她認為一開始只有川普和自己競選，分成喜歡川普和討厭川普的人在選擇，拜登的角色一點都看不見，而民主黨也覺得沒辦法挑戰川普，沒有很積極，初選很認真打的人都退場了，但突然跑出一個賀錦麗來接班。

呂秀蓮分析，如果拜登當選的話，大家都看到他心智退化當中，根據美國憲法第25條，如果總統的身體狀態或心智狀態不適合再做下去，副總統就有機會代理。

呂秀蓮指出，賀錦麗是完全沒有經過檢驗的，約略知道她跟中國關係密切，她和她老公都為華人做法律服務，而在唯一一場辯論裡，賀錦麗也明顯親中。

呂秀蓮認為，拜登因為已經有醜聞，當選後一開始會戰戰兢兢，跟中國保持距離，前兩年不至於出亂子，但如果拜登出現失智行為，最後由副總統賀錦麗取代的話，台灣會面臨很大的危機。

美國加速師？

即係好似津巴布偉咁，強搶白人土地分比黑人，但黑人又唔識亦冇興趣耕田，搞到全國大饑荒

所有人都無得睇
斬左有錢人隻腳
佢有錢就應該拎走佢啲錢

美國土法鍊鋼
美國人民公社
大鑊飯食漢堡包放題

佢都講明冇奶共 同冇搞細路 重有佢唔知佢個仔既野

中国共產黨 同 美國民主黨 共識

好撚癲

瓊jer

中国終於把地球管起來了

共產主義同垃圾傳銷集團一撚樣
靠呃呃騙騙消費韭菜對前景既美好幻想
靠人頭豬腦柒頭皮起家
人類總是重複同樣的錯誤

類似，不過communism嗰張係一個箱都冇，仲要斬咗最高嗰條友隻腳畀個細路，但3個都睇唔到，更加傳神

就算唔係有病，收賄單嘢都夠啦

比個癲婆拎核彈個制
正呀喂

就算呢張圖都有問題啦
邊到突然多過木箱俾右邊個細路？
未就係駛橫手搶走左邊個人啲木箱

「平等的待遇意味著我們所有人最終都在同樣的地方。」

棺材

永遠都係齋睇topic就算

人地講既係比更加多support啲disadvantage左既人
就直接比人話共產

終於可以叫D白豬跪起到奶鞋底

共登死左 共麗上台 支那打台灣 共麗被彈劾落台 侵臨危受命
二戰英國的步伐

歷史總是重覆的

屌班美國豬比king jer 上位

屌
斬左隻腳俾領導好似仲好

張圖好有誤導性，攞一個人既天生而不可能改變的優勢（身高）去帶風向。當然如果你係傷健人士，咁整啲無障礙設施比你當然係一件好事啦，對嗰社會既融合都有幫助。

但係dllm如果試想下張圖嗰啲木箱轉曬做錢，物業，車。 你辛辛苦苦工作用時間揾番黎既野，就無啦啦無曬！

你問點解呀？？？？ 佢哋話因為你高(有錢)

英國之前都係奶共

但意識形態都係保守主義

雖然英國新一代都係左

但好似無美國咁多同咁癲

新討論區都冇用，家下啲主流媒體都左到仆街，啲野就算係真都係報啲唔報啲，你想fact check 一件事要浪費你半個鐘屌邊個會做，個個都係睇個結果合唔合理，結果個個都係立場行先logic 行後。關鍵都係大家見到CNN,NYT Twitter facebook 刻意唔報or 唔比po拜登通中共啲野，而個啲野都係呢兩年華文新聞有報過，亞洲人明，美國佬唔知，大家一下對任何美國主流媒體都信任破產，點fact check 姐

Cls

魚蛋論都唔識

點定 disadvantage 呀，

真，與其屌連登仔幼稚，有時其實係個世道太混亂

咪兩舊屎 屌 仲對biden有幻想

講真佢已經78歲 真係好難再連任

佢今屆選到都係因為個對手好具爭議性 到下屆選舉可能已經照顧唔到自己

賀niga上場之後去邊個州都要交6成稅

馬克斯係成日在家中寫著作，食完谷種就靠恩格斯養，佢哋兩個好老友

雞

奧巴鹿果陣夠話要平等要改變啦
On9仲有咁多選民會信當時係副總統嘅拜登...

主因係成個世界都享緊極權統治既成果

所謂既中國廉價產品係經過無數中國人被剝削既結果 成就左大量財富 養育左一班左膠 讓西方國家變得欠缺生產力 情況同吸毒一樣 直到有日大陸可以利用吸取既外匯 進行獨裁殖民 就會變成全球獨裁化

共產主義係好，但共產黨唔好

其實成個美國都係啦 以為食玩訓係必然 又玩blm 唔可以盡怪中共搞你 一隻手拍唔響

玩撚爛佢啦

班白皮豬唔試過比極權摧殘都唔知訂

不過唔知重有冇機會還拖啦4年後

咪又係用poverty line嗰啲野

其實佢賀乜春錦麗 無個字啱音

即係點 個結果

嘈乜呀
美國左膠揀咗要一樣既結果而唔係一樣既機會

呢班自認高人一等既左癌會話自己係more equal

早排唔記得邊個州份要求啲公司董事會要有唔同人種同唔同性別認同
奧斯卡又要你台前幕後某個%唔同人種性別認同

睇往績
好似加州宜家咁就知係天堂降臨啦

識咩呀你地
anyone拔侵呀而家興

民煮擋同共剷黨

美國佬自尋死路

只能喺FF文學/實驗室電腦程式出現

係咁奶:邊個畀著數我我奶邊個
民煮自由平等都要食得飽先㗎
宜家支共畀生意我老共我咪奶囉你奶唔奶呀

唔好唔記得前幾日眾議院推咗條萬一總統不能事事條法例

胖虎邏輯
你既就是我既, 我既仲係我既

歷史係用黎重演

唔好咁天真啦，沙特當年911 有份而家同侵咪又係fd 底咁，邊有國家真係會為正義出聲姐為自己利益做野渣。之前美國係中美洲為自己利益顛覆過幾多民選政權都無人講啦

預期連登反應: "死撚開啦支那打手，人地左膠媒體當道講野你都好信，真係冇撚腦，躝返上支那奶習維尼鞋底啦on9仔"